（有片） 今集100毛《圍爐》好撚癲

哇好撚多賤精

女主角如果係到開鳩條賤男名就好了

我都識一個賤男，一腳搭幾船係你呀賤男屌你老母你啲兄弟都知你賤呀，因為佢地啲女朋友知道哂呀，你成撚日mon po，點會睇唔到呀抵你個撚樣獨自終老

利申： 巴

原來現實係：左邊係毒撚，右邊係幸福賓周

左邊係毒撚，右邊係幸福賓周

左邊係毒撚，右邊係幸福賓周

左邊係毒撚，右邊係幸福賓周

真係識好多樣衰男人偷食，正垃圾

我好支持公開佢地唔想啲女仔隻妹豬比咗班賤人